仲有冇巴打記得PS時代既G GEN F

PS4果隻簡直垃圾,最近玩返PS既G F好感動,機又多,多到連G果堆高達都有
仲有好多古靈精怪既機都有
原創人係關入面係志願兵,要保住佢唔好比人打爆,爆左就冇
阿寶馬沙等原著人物只可以租用,下關再比錢租
原創人開頭係弱,但肯比心機訓練可能勁過阿寶
但有幾個天生整定只可以上戰艦做工作人員(除非有I F碟用錢升人物能力)
有冇巴打討論下

尾3 圖果個人我都有
個樣普通但三圍好高

有D原創人物仲有CUT IN 畫面
好多都好正

原創機又屈
PYSCHO HALO , 鳳凰高達

爆完再爆嘅好game

仲有，啲bgm好正

我最鍾意果兩個冇CUT IN

27 秒果個熱血男唔係好勁但幾型

早幾年果隻手1機GAME G GEN FRONTIER 竟然無出佢

GGEN同機戰 F都係神作

好想玩 但唔識日文

其實好易明